強制檢測︱袁國勇爆3%高危群組交深喉唾液冇人類DNA 疑作弊呈水喉水

政府要求多個高危群組強制檢測。政府專家顧問、港大微生物學系講座教援袁國勇在電視節目透露，發現過去1年約3%要接受檢測的高危群組，其樣本瓶未能測試到人類基因，「即係佢（測試）時畀啲水喉水我哋……我哋攞返嚟應該測到人類DNA，但係無，證明有3%人未能誠實將深喉唾液交返嚟。」

外星人侵略香港

中國人（含香港人）不意外

學黑警邏輯
你驗唔到唔代表無人類dna

水喉唾液

「我哋攞返嚟應該測到人類DNA，但係無，證明有3%人未能誠實將深喉唾液交返嚟。」

袁教授間接證明咗香港有3萬隻類似人類嘅生物其實唔係人?

要驗dna?

驗毒定驗基因？

重點係：你點解會知無基因？
姐係你而家拎口水驗埋基因？

呃唔到袁教授

你點知的

你知道得太多啦

推依個

我係水行俠唔通又話你知咩

真係坦撚白, 係要人0既 DNA, 你有冇毒 關人蛋治

但其他動物嘅受體都應該會反應，佢驗唔到有反應都唔代表佢知道唔係人類DNA?

Push

點解條友指明係人類DNA
照計其他動物都碌得過

隔離post有人認真答
★袁國勇：有些樣本瓶 給我們的只是水喉水，測不到有人的基因

藍絲唔係話口水驗唔到DNA？自打嘴巴？